title: 洛天依 Chrome 主题
date: 2016-03-17 20:03:01
tags: Chrome
---
![](https://github.com/ky0ncheng/chrome-luotianyi-theme/raw/master/miscsrc/view2.png)

![](https://github.com/ky0ncheng/chrome-luotianyi-theme/raw/master/miscsrc/view1.png)


[安裝此主題樣式](http://www.themebeta.com/chrome/theme/373477) 

Chrome 擴展商店的舊版本不再更新, 我也想上傳到官方平臺， 可惜註冊費用太貴算了。。。

原始檔已經放到 [Github](https://github.com/ky0ncheng/chrome-luotianyi-theme) 了，要的自取。

<!-- more -->


-----

版權說明

背景圖片來自 セルゲイ

洛天依 影像及商標來自 ideolo＠二日目西あ60a & VOCALOID-CHINA